# ![htmlcssjs](images/htmlcssjs.png)**Site internet sur la programme NSI**
+ Télécharger le dossier pythonSite

# ![htmlcssjs](images/mapLogo.png)**Le jeu du ChiFouMi : IHM**
+ Télécharger le dossier chiFouMi

# **[Calculer sa moyenne au BAC 2021](BAC2021.md)**

## **Liens utiles**
+ [CSS Grid Layout](https://la-cascade.io/css-grid-layout-guide-complet/)
+ [Reconnaissance vocale en JavaScript](https://developer.mozilla.org/fr/docs/Web/API/SpeechRecognition)